有無人琴晚10點幾係AIA睇到有個女仔係DJ台前跳舞？

我條女黎 你打飛機算啦